未放底前任就開始另一段，係仆街？

拍過2年拖，分左手3個幾月。好似生活入面都有佢既氣息，無論講野既flow，定動作都似到八九成。與其話佢似情侶，其實更加似親人，因為諗深實在太了解一個人了。分手原因就係太了解佢，先知長久以來都係行唔遠，所以先分手（用既理由好on9)
另外拍拖，好易影響一個人。可能未必需要收成正果，但係佢既小動作，口頭禪、價值觀都潛移默化左你。咁搞到佢人唔係到，但慢慢你都會變左佢既一個復製品，影響到你同人相處、拍拖既模式。
將呢d野帶到去下一任咪對佢好唔公平？即係好似用叫雞學返黎既技術去屌女朋友咁，良心過意唔去 所以都冇move on到，但又想拍拖。
巴絲如果係你 你會唔會好似我咁諗 定係香港得我一個咁重對人既尊重咁on9?

屌你老母，有幾撚on9先可以問啲感嘅問題，唔撚好害人啦

不嬲都用新一個填補空缺
咁先容易忘記個舊，
講明啱啱分手無耐，
對方唔介意咪得

所以我咪冇咁做

我之前都問過呢個問題
但如果你既前任搵返你 你會唔會放棄現任同返前任一齊？

食回頭草 不了

你唔係都諗住等咩

等係比自己cool down ， 就算一齊返都好快會散

或者一齊返唔會散呢 你點知

經驗話我知 係會冇好結果